Rubberband x 李克勤 首新歌 《黑膠》正到痴線！

估唔到兩把聲可以咁夾

位既fans表示呢個合作真係好驚喜,更估唔到出黎效果唔錯 大佬正都有份拍mv

推